.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "január 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [BEÁLLÍTÁSOK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Az az alapmappa, ahová az URL mentve lesz. Alapértelmezett: .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
A minimális időköz másodpercben az egymást követő letöltések között. Alapérték: 0 mp.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Ne töltse le a CSS stíluslapokat.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
A letölteni kívánt weboldal karakterkódolása. Alapbeállításként automatikus felismerés.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Minden, erre a reguláris kifejezésre találatot adó link át lesz ugorva. Ezt az opciót többször is megadhatja, ebben az esetben bármelyik reguláris kifejezésre találatot kap a link, akkor az át lesz ugorva. Alapesetben egyetlen link sincs kihagyva. Ha mind a „filter” (szűrő), mind pedig a „match” (egyezési) reguláris kifejezés meg van adva, akkor a „filter” lesz először alkalmazva.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
ennek a súgónak a megjelenítése és kilépés
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Csak azok a linkek kerülnek feldolgozásra, amelyek megfelelnek a reguláris kifejezésnek. Ezt többször is meg lehet adni, amikor is ha a link megfelel bármelyiknek, feldolgozásra kerül. Alapesetben minden link feldolgozásra kerül.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
A letöltendő fájlok maximális száma.Ez csak a <a href> HTML tag\-ekben lévő fájlokra érvényes. Alapértelmezett: 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
A követendő linkmélység maximális értéke, Alapértelmezett 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Az időtúllépés másodpercben a kiszolgáló válaszára várva. Alapbeállítás 10.0 mp
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Részletes kimeneti információk megjelenítése. Hasznos hibakeresésnél.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
program verziójának megjelenítése és kilépés
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
